大阪買咗層樓自住，可以養貓，三房兩廳，準備裝修

是咁的，小弟同我老婆租緊大阪日本橋一間50平方米一房一廳1LDK嘅公寓。月租105,000円。由於想要着大啲同埋想要多啲房間，我老婆又想養貓。所以決定買樓供款，

呢兩個月睇咗好多樓盤，當然越遠越平，但係都係住市中心比較方便。最後就睇咗東城區嘅一個單位， 三房兩廳，66平方米，陽台有10平方米。11年樓齡，做吓簡單裝修嘅話就變新樓。算係比較大型嘅樓宇。停車場都齊全。重點可以養寵物，日本好多公寓唔可以養寵物，養寵物嘅都淨係可以養狗，可以養貓嘅算係比較少。

簡單講講， 樓價就3000万円，管理費加埋嗰啲維修基金大約每個月17000円。0首期上會，0.47%利息。月供加埋管理費等等每個月大約11万円。

小弟做設計的，裝修當然自己設計搵材料再搵師傅搞掂啦。

基本上廚房浴室都比較新，需要換嘅就係牆紙同埋地板，槍指着多幾年唔鍾意玩都比較簡單，但係地板就真係要宜家買好啲。另外有間和室，我同我老婆都麻麻哋鍾意，所以會改做普通洋房。

間屋嘅照片如下，預計一月中可以完成裝修。

LM

三間房

借俾影片商拍片

正wor

空間感十足

幾靚仔

所以你比左0首期，每月供11萬日元？供幾耐？

35年

恭喜！

你地係日本工作/開公司？

一般香港人可以買日本樓嗎？
（好似外國人係日本買樓係唔可以做按揭）

0首期咁撚柒鳩正？

日本樓真係好抵玩

好正

最後呢個露台向東面。有10平方米大。景色仲要唔錯12樓望出去

香港樓唔抵咩?

我一般打工嘅，做地產，所以日日睇樓。我老婆日本嗰隻工作穩定人工唔錯所以可以做。如果係普通外國人嘅話就比較困難，利息亦好高。

我老婆日本人

人生贏家

老婆係日本人

叫做合理

已經冇得比

恭喜恭喜，好光猛 👏🏻

裝修完再些牙俾大家睇吓

徐晃幾大?

出年請連登仔產黎玩

我真係恭喜你呀.jpg

葡萄

原來呢個先係開post真正目的

恭喜 幾時出山唱歌

呢兩日搵到著名嘅建築設計師陳飛機設計下間屋

設計圖出出咗少少如下

開放式廚房，我諗大約80尺

唔錯喎

屌你啦

和室唔要啦？

東城係咪以前好雜果度

“養寵物嘅都淨係可以養狗，可以養貓嘅算係比較少。”

反而可以養狗， 唔養得貓。

曬命

樓主點去日本做野架
小弟都有目標想去日本

點識日本女仔

好撚葡萄

唔要了

日本人喺日本買樓唔使首期咁正㗎咩？

西城區先係

sorry

有正常職業，收入穩定就可以。

所以好多人低估還款壓力 任上車 搞到好多人自殺 我覺得

0.47%利息

Yup

木耳巴明明已經有女先輩仲要願他人妻

易買但難升

正常嘅途徑你係日本旅行，咁就可以

110k JPY Only ?!

搵份工，有人請咁就得。

呢個唔係重點

日本人唔係唔興買樓咩

又係嘅好似格格不入咁

Yes . The apartment only 30,000,000 Yen

公平咩！

買來自住就唔諗咁多了

巴打日文咩程度

如果有家庭嘅話買樓都係一個好選擇。如果單身嘅話買唔買都無所謂

唔要既話建議拆埋個押入れ、正常香港人既生活方式係唔太岩用尼設計既櫃...

呢個世界就係咁唔公平

你咪高登歌神陳飛機

好提子

冇考過試，兩年前一句日文都唔識，你都之後每日聽人講吓我自己又講吓咁就學到少少咁

唔覺得你係曬命，有啲人好酸

我靚仔過樓主 不過唔高無錢 有無機會識到日本妹？

想睇炮友想多啲

日本300幾萬港紙就咁正
香港700萬細一半，俾奇則你

樓主都已經幾靚仔

咁你咪成個姜濤咁

幾多尺？

清幾時唱番歌

樓主係咪唱歌好好聽個個陳飛機

揀咗真木木地板。呢一隻係公寓專用，下邊有海綿可以防止噪音。

設計圖我亦都大致上完成。琴日搵人量度屋企嘅牆紙需要用幾多

今次裝修估計大約用150万円。

可以直望埋座山

轉頭去Panasonic睇嚇啲門。將佢改做普通嘅入牆衣櫃門

實用面積唔計露台700尺。個露台都成100尺

羨慕

留名學野

好多時候都係平時比細路仔玩、有客人黎短住既時候打個地鋪當客房咁用
不過和室比較難打理尼點真既

大多數業主應該係驚俾🐈🐈對爪搲爛牆同傢俬......

此post已完

早兩日木耳巴行去奈良就係經呢座山

冇錯，可以同佢打招呼

香港人慘過做狗

月供八千二應該唔難應付......

靚仔過佢 但太矮

你老婆個樣一家吸引過個單位

好靚

好靚，個露台同個景都唔錯

公平咩

房係貼屋外走廊,唔驚其他人係外邊行出行入會嘈咩?

幾個站就到心齋橋
梅田都係半個鐘

樓主好波，呢啲樓先係人住架麻！

你打算用黎做書房/客房/衣帽間？

個人牆厚唔厚聽唔聽到隔離屋聲

東京咁大間要咩價位

用vray render 啦

咁先係人住

飛機陳做interior design?

香港加油

好勁

原本嘅和室改做衣帽間？

屌你 曬命師

腥味濃厚

66平方米睇落好似香港成千既屋咁大
日本樓好實用？

個廳有幾大？

都好過比幾百萬先買得果3 百尺唔到。

呎價2790，比巴拿馬嗰啲貴一小截，算係冇咁demanding

屌你，娶日本妹，仲上連登晒。屌你老母，好撚七妒忌啊，祝樓主陽萎

好撚正

應該冇問題，日本人都應該比較自戀。諗吓呢個格局好似好多年前嘅公屋

包晒傢俬價錢？
係既想訂，用船運返來
都仲平過香港買

三間房入邊一間做睡房，令一間就攞嚟做我書房，和室嗰間就應該係比隻貓用嘅

其實井字型(式者彩虹公屋則)先好用

日本製造傢俬

我睇佢起樓嗰陣時嘅圖則都應該幾好

5000萬如果同樣樓齡同樣都系市區內不過唔系市中心

太多木

副業

陳飛機🤔係唔係之前同Andy拍片果個

你唔係aa咩

點解會唔俾養貓

夜晚仆野走廊有人企係度聽

Around 220尺

買既樓都唔比

打錯字，係比較自律

冇呀，傢俬另外

aa?

咪9up ，任上車都好少人會揀買樓，佢地冇買樓就係穩定呢個概念

住日本會唔會怕地震冧樓？？

飛機兄到時share下
另外想問下套廚櫃
香港訂一套日本廚櫃要過10萬
其實係日本單獨買又要幾錢呢？（我知你間屋有，應該唔使再買，純八卦問）

對唔住FACEBOOK 何正男

因為你屌得好岩..所以FORWARD左過來屌

SORRY

仲係好似明日花果個？

星光大道3樓主仲有冇唱歌

之前又話賣樓既
依家轉左做設計？

室內設計？

個露台真係贏哂 香港有錢都未夠有咁長嘅露台

樓主，大阪而家150萬港紙買唔買到50平方米既單位
最好JR 20-30分鐘去到梅田果d

屌你公平咩

av劇情

東日日本物業顧問

幾時再唱歌好掛住你首 讓歐冠隨風

巴打 你係咪舊登唱歌果個陳飛機 好耐無見 原來去左日本

唔熟大阪
請問東城區相等於香港嘅咩地段啊

香港一定要三千萬

會上連登既在日港人樓主呢啲都算係正正常常
起碼唔乞人憎
唔好學andy狗呀日本妹killer果啲咁

木耳君大仆街

之前嗰度有個客訂果套櫥櫃兩米四闊大約40万円

第二個啦

前世做好事

同一份工黎

佢唔係之前同Andy哥一齊拍過睇樓片架咩？

梅田北面就一定得到大巴

唔知 冇睇開垃圾

我係做地產的但唔係做呢間，local日本地產公司。近排都冇乜客人，所以日日自己睇樓睇到自己買算

觀塘。葵芳咁上下

有中國人唔做做漢奸？

點解比養狗反而唔比養貓

第一張圖最盡頭係塊板？門？可以直通隔離？
不過真係好闊落，好大。
個景好開揚

又會咁得意多數可以養狗唔養得貓
明明貓乾淨好多

怪怪地
利申archi撚

飛田呢

屌 end topic

正啊lm

買遠d/買舊d從來都係一個好問題...

呢啲先係露台
香港個啲仆街露台加垃圾工作台

日本咁大壓力
旅行就好 長住真係不了

地震或者有緊急事個陣可以打爛塊板佢去隔離屋走人
好多日本屋都有
平時係開唔到,除非你用工具

老婆日本人定外國人？

係咪Andy Goh 果個陳飛機？

咩料呀幾年內淨係塊地都升值左差唔多3000萬yen ？你究竟買左咩

就讓歐冠隨風

係華人先要諗升
層樓住幾十年
應該係要平穩/慢跌先係

係日本住 最鐘意佢地露台超大
樓主有冇諗住係露台擺枱食飯
你個露台好過我,有蓋,我住頂樓冇

好撚煩，香港冇壓力最好住啦好未

香港真係ON9架

木皮天花 幾年後會好煩

唔怪得
人生贏家

咁緊係啦 樓都係用黎住咋嘛

咁呢個區有咩特色架？治安好唔好？

一腳踢得開啦洗鬼工具

樓豬係咪唱改歌果位陳飛機

平好多

係咪個區開發

思想可唔可以唔好咁狹窄？世界可以好大㗎，只要你伸個頭出去你個井底！

支那收地都冇賠咁多，想知佢買左乜

thx去日本見佢地會有室外樓梯/繩梯係走火警用，原來仲有依樣

咁鬼大地方，養隻豹都得啦

易升到好似香港咁就唔會比你有機會買到啦，炒到離晒譜

點解大部分可以養狗唔比養貓

廁所洗手盆喺出面？

0首期真係好撚正...仲要月供8千蚊HKD左右

無得輸

貓用
香港人連日本貓都不如

咁啲牆咪冇郁過？
如果一入門口係廳
咁咪可以慳咗條走廊位

再通左個廚房 廁所 洗面同浴室
近露台嗰邊 轉做一間大嘅主人房
最後個和房位轉做廚房
會唔會好啲

嗰個係俾你地震或者有火災嗰陣時候可以逃難用嘅，正常係唔會打開

冇錯，貓亦都唔會嘈。我都唔明，日本好多樓都係咁

木耳san

故事已完

體諒吓，半個鐘貨仔，仲要再修整下，而家淨係揼个外框牆壁

你同唱歌果個陳飛機有無關係

著名日本地產狗+前波台歌手陳飛機都唔識

開放式廚房
乜搵呢D咁既野黎搞...

咁我又唔大壓力，香港重大。係搵少咗，不過開心咗

日本人

同老婆溝通用英文

老婆日本人，此post已完

係亞視嗰一個

鳩估：當初間屋咁平係因為屬於唔可以再建類別
塊地就唔知點解咁貴，一係就開發區有人收地，一係就用地區價值估價only

神撚經

三年就換一次啦。睇得耐隻顏色都會厭厭地到時再更換牆紙

識人BIT到拍返黎間屋既原屋主係個痴線佬、比人趕左出去之後仲要成日返去騷擾新屋主

有冇樣睇下

冇乜特色，純粹住宅區，周邊超市嗰啲生活配套比較便利，五6個站可以直接到日本橋同難波

Yes

你估廢老白卡佬公屋咩

日本興
睇日劇多數都係呢種counter kitchen

唔正經學 應該正常溝通唔到

日本師奶最鐘意就係呢種
可以一路整野食一路睇住d小朋友/同客人傾計

其實係因為買果陣平過時價好多、加埋後來由升左

原來已經咁多年

陳飛機熟唔熟東京𠴱面樓市？

屌
而家先知
之前住玉造，望出去呢座山
包撚住晒

賣左未？駛唔駛俾好多增值稅？

杜奧巴 越來越懵～

聽講附近鶴橋站就有條韓國街

飛機幾時返波台

pin this la

有幾間好出名大阪燒
係果邊

聽講有d大陸佬都係用呢招
搵過架妹出名買
真結又好 玩又好

好羨慕

馬桶上面

識日文？

贏曬

仲衰過大灣區

大灣區雖然質素差 但起碼價平
香港樓係質素差之餘 要硬食炒價

樓上有人估租樓驚貓瓜到牆同傢俬
其實狗都會咬真係解釋唔到

名古屋定福岡個個?
btw 仲有無唱Cover

我係女人都覺得日本妹正

買套winning 手中套弄
就讓我一世～愚忠～～～

個人覺得仲有得升、所以仲未賣

香港有錢真係幾好住

香港冇壓力咩？

巴打間屋好是正又開陽 間房又大

正，出站3號出口過一個街口就到

借埋個老婆?

有錢日本咩架妹都有得你玩啦，根本有錢邊到都好住，講經咩

咁似套Gantz 間黑波房

有咩好區介紹吓？

恭喜你呀 飛機
（利申 識你真人😉 ）

damn!

東城區，識揀

IP都唔駛check

但好似可以喺上邊爬過去，唔怕有人爆夾咩

點識，有冇教學

諗起你啲歌

香港冇乜ot文化

自住就ok
唔洗指意賣返出去

乾濕分離，廁所儲水箱上面有個洗手盆，浴室嗰度亦都有個洗面台

一入門口係房，太大改動晒好多錢，日本人工貴，

同一個人

本身就係咁，呢邊興

日文，所以突飛猛進

同一個

係咪出糧要比晒老婆？

Oh 如果太貴唔咁改啦

好奇想知點解唔養得貓反而可以養狗

好酸好酸好酸

飛田啲雞死曬全家
過兩日改做殯儀街

好撚大呀⋯⋯

我覺得andy gor果間好D
陳飛機你呢間仲係有D住香港有錢住宅區feel

姜濤好柒喎

好大 幾多疊

覺得本身靚d

以前教日文個日本人老師，成日話日本樓貴過香港，成撚日串我地

yen?

好幸福
恭喜

叫樓主post 上三俾你睇

起埋啲狗屋叫豪宅

想問係用咩software 畫
最近開始學Sketch up

好唔好屌

唔買樓？日本仔租成世？

係

間房就咁一塊木板間開 好唔隔音喎

咁痾屎咪要掂到門柄先有梘洗手？
你會唔會換埋個門柄？

你同你老婆點識

地震點算？？

兩球幾爽撚到

無房嘅香港人表示下世想投胎做有錢人隻貓/狗

成9百尺 5個站到難波
連管理費月供先 8千港紙
好L酸呀

你唱阿記d歌好正

你老母係咪仲扎緊腳？

都係
做日本人都唔夠做日本貓/狗好

陳飛機我細細個就睇你啦
亞洲星光大道3

月供同租差唔多
0首期
會唔會太正

仲要係0首期既前提下

Btw 有自己屋企真係好開心 恭喜

咁似不能結婚的男人間屋

從出面嘅建築 我已經知你住係邊

個露台正到.....

你係咪之前同大阪ANDY哥一齊拍過片

飛田新地在動物園前站
用心齋橋做中心的話 其實2個站only

御堂筋線 : 心齋橋 -->大國町-->動物園前

好多年前就係日本樓都唔升值

你D比喻真係九唔搭八
而架講緊開放式廚房喺煮野食時令到全間屋好大陣油煙味
關唔關咩傳統事
唔識用腦諗就唔好衝出嚟柒啦
死柒頭
PS: 望下你阿媽間房 我係到屌緊你老母呀

幾時唱多次讓歐冠隨風

佢地經歷過房地產大泡沫爆破同經濟低迷十年, 長期低通脹環境, 日本人信現金多過信資產

係香港 咁樣已經係豪宅了

個景好好

聽講租屋比人，
間嘢比租客搞到出晒事，
都係業主負責，
所以一般人唔會買黎放租，
自住又覺得租仲抵？

聽番黎唔肯定

車仔車仔 只靠老鬼

長露台係日本樓既標準設備

又話日本市區啲樓好L細既...
佢比貓住間房 都住得好過 好多香港人

東京咪係，你有幾何見到東京以外地區既樓係細過香港

為貓大哥貓大姐多謝你呢個好奴隸

日本萬歲

樓主飛機陳結左婚，
用香港人個名
係日本一直出去叫雞，落酒吧食女 玩到唔知有無性病
再搵後生女援交
仲成日影晒人地全相+ 閃卡 大量放出公海
做左咁多唔見得光既野
都仲夠膽揚 係連登開post拎人氣
然後係日本繼續搵食 整臭香港人個名
仲想做埋Youtuber

向香港而家想搵 d 咁既露台真係買少見少，唔講濕鳩新樓 d 所謂工作式露台，多數都係窄到除左曬衫都做唔到 d 乜，想整個花甫靚少少出去坐下都唔得，樓主呢類露台空間可以發揮既空間真係多好多。

有時睇日本台講 d 妹妹仔黎東京讀書搵屋住好多單位租金同空間都完勝香港，同一舊錢香港只係可以租劏房。

依家大阪都當鄉下

唔熟

下個月啦

還可以

大阪，搵機會再唱

痴埋大阪乞衣度都唔方係咩好嘢 開po為宣傳自己

用個勁抽既抽油煙機可以解決七八成油煙味

全世界唔淨只日本，好多屋都係 open kitchen

有防盜都唔使怕

喺條街度識返嚟

唔使

我都唔知，所以搵咗好耐先搵到呢一間可以養貓

陰啲陰啲喺度晒命
祝你買完層樓跟住大地震成橦冧咗

宣傳自己，賺多d,再用香港人個名係日本任玩

佢嗰間太遠啦，真係有陣時飲酒搭的士返屋企都冇錢

你係講邊度幾多畳？個廳就14.5

係米咁堅

Thank you

根本同大阪乞衣集團式運作 影撚衰晒香港人

此post己完

嘩好正呀，恭喜曬，好奇一問點解日本比養狗唔比養貓？咩原因

樓主咁高調，玩臭香港人個名真係輕鬆

又一件雞蟲

形容下啲對話

好新淨喎 其他油下油就ok啦..

係咪中古？
我同你差唔多條件係神戸果邊新築。
0首期香港真係比唔上。

東京以外既地區就係鄉下？唔講以為成個日本得東京係大城市

之前大阪乞衣出片叫人買西城區黑心樓 就係收撚咗TVB陣線抵制緊嘅東日日本物業顧問錢

陳飛機應該係同大阪乞衣收撚咗錢 集團式運作推銷日本樓

大生意黎架，賺d錢係日本好好用

樓主呢？唔一個個回覆啦？

一個地震就活埋條雞蟲

問屌唔屌得就得

佢開頭宣傳自己每個post都一個個回推post架喎

咁都俾你搵到到

都係普通溝女嗰啲對話

中古11年樓

咁又真係冇，我從來都冇睇連登叫人買樓。

日本有冇咩消防條例個啲唔俾整個露台？
冇既話裝晒戶外木地板再放返set檯櫈都咪話唔爽

你估我客戶服務熱線咩，覆緊了

嘩好大粒花生

叫雞KOL

勝海舟好出名

擺張枱可以幾多度但係唔可以擋到嗰啲消防走佬樓梯

和室好正喎 居然唔鐘意

樓豬我想睇日本妹閃卡

樓主咁型, 其實抵佢食咁多囡

咁又唔使，我又唔會破壞香港人個名，同啲男仔分享吓我點樣溝下日本妹有問題咩？同埋你睇吓啲群組，我一個男仔喺度分享吓。我唔係乜嘢道德撚，都冇話我自己一個正人君子。你要講就繼續講啦。

錢又唔使點賺，我真係大撚把。

實用性真係低呀

樓主呢type香港周地都係喎

你老婆睇左未 洗唔洗幫你轉做日文

雞蟲

海外香港人
有日本人老婆
叫雞 落酒吧食女
援交又食
開人全相 開樣
拍片 想做埋kol
你話你唔會影衰香港人個名

我同我老婆結婚之前佢不嬲都知道我係咁嘅人，你上面俾我嗰啲相全部都係結婚之前啲女。好心你啦，成熟啲啦。之前都有同我老婆坦白我之前都成日出去玩。估都估到啦，唔通我係淨係呢埋係屋企上網抨擊人哋嗰啲連登仔咩。

你同你老婆係你既事 真假都唔關我地事
你叫自己大陸仔咪無人得閒理你囉 「 靚仔」

你唔講出嚟咪唔影衰囉，

同埋我幾時有做kol? 男人老狗叫下雞都都咁大反應。

拍片我就不嬲都鍾意拍嘅，我攝影撚嚟嘅。

我夠膽講個陳飛機就係咁嘅人，光明磊落。你可以唔認同我，但係你唔可以偏激啦，因為你連咁嘅膽量都冇。出嚟行多兩年先啦。

乜撚嘢大陸仔啊？

全相

即係你都覺你會影衰呀？
拿，你咁威威 唔好停呀 我要你keep住同我推個post係熱門
幫埋你宣傳又點話

樓上好酸呀

戰績破百
可能仲刷新緊紀錄

無撚端端變成公審 post，連登仔真係鍾意搵渣黎踩。

咁快就有毛毛用 人格謀殺開波
認證樓主 有啲價值喎

hi 飛機陳

推

用姜濤形容一個人靚仔..
你d 品味

唔好踢爆啦，佢好多連登仔吹奏架

廁板有得洗屎忽

人地講緊買左層樓，又要走去起人底 私生活關呢個po咩事

原來OP食女戰績咁彪炳
我諗好多巴打都想同佢做鄰居
手指罅漏啲女俾大家都好丫

ネバーランド新深江ステイシス
地址：大阪府大阪市東成区神路４丁目６－１０

咁巴打你有冇同你老婆講你叫開雞同玩開援交

coco gor
二世

屌，唔好搞人啦，人地好撚有錢 唔至在架

錢大撚把啦，最多咪買多幾個

好靚仔！ 感覺好大 唔止6x m2
係咪計wall to wall?
諗起以前加拿大間屋又係1000呎 好似香港2000呎

好撚正 我係日本人呀屌

無計..
樓主本身諗住無聊柯完屎上來分享
你知香港人, 見到你住大屋仲要月供果8千零蚊
之前youtube果個andy gor都上來開下PO
後尾都係比起底起到傻
跟著轉覆/睇PO多過開PO

最尾個句

飛機陳最鐘意出食評自我宣傳，自我感覺良好

想跟陳兄搵食食咁多架妹

好出名？

笑死

係得華人先有哩個概念姐。日本租好過買，房東又冇得主動加價，又冇得趕你走，而買屋d税又高。

有班叫雞同成日有女出去玩既當佢神咁拜囉飛機陳唔係係咁宣傳自己做幾多衰野既話我都唔識

唔撐樓豬就五毛？
樓豬係邊位光復香港既功臣？

未入來之前見到個PO主叫陳飛機
諗緊係咪真人, 點知真係

真係勁撚煩
個個post都見到喱啲on9講
乜撚嘢日本長住不了 又唔撚係你去住 收皮啦

死雞蟲
睇住第時個女都係咁樣被人當係雞屌完生性病

一睇就知係港仔樣

飛機陳做野間地產公司，老細知你咁多英勇事蹟未？

咪住，我不嬲都係話我溝女，幾時又去叫雞？你鍾意點講就點講啦

識我嘅都知啦。飲酒，溝女，飛車，我嘅三大喜好

粒水呀？

咁撚大個露台，娶多個老婆都仲得

咁我又冇否認之前我有叫雞，單身寡佬嘅時候我都有性慾呀嘛

老婆淨係可以有一個

樓主人生贏家
唔駛理d傻鳩hater五毛

覺得你老婆好慘

同蠟筆小新老豆一樣

冷靜啲啦，以前嘅嘢都仲攞返出嚟講。結咗婚就唔好介懷另一半嘅過去啦

"咪住，我不嬲都係話我溝女，幾時又去叫雞？你鍾意點講就點講啦"
邊句

仲以為結完婚出去玩 大驚小怪

如果你唔係喺日本做閪公司
以衣食住行交友嚟講日本三大都市圈真係一流

仲想兜無叫雞 唔係好光明磊落咩？
今下斷正到呢 好柒呀

所以希望樓主娶到隻性病雞都唔好介意
雞蟲咁撚污糟好心你唔好害啲好女仔，你剩係配同臭雞一齊，好撚噁心

過去？

睇黎有需要貼埋日期

依家咪結完婚囉 有老婆

借自己比女優為所欲為 唔得既

多得滯我都記唔晒

佢想洗底，話叫雞係以前既事，但好可惜d自爆叫雞搵援交既圖都係佢婚後既事

陳雞蟲（大阪買樓）

一小部份啦。

入返正題，而家開始揀材料，冇意外過多10日就可以開始裝修。

點會唔知。一年前有次飲醉酒仲俾咗我之前嘴女嗰啲相佢睇。咁大個人開心建成講出嚟仲好。

想同你老細傾計

想同我老細傾乜先？

叫雞姐 洗咩唔認

花柳臭鳩

一開始唔係自認有叫雞覺得自己好坦白嘅咩

做乜宜家又話自己淨係溝女冇叫雞

第一張條女幾正

好在樓主老婆未比連登仔起底
D相流咗去公司可以辭得職

婚後叫雞又知唔知肉體出軌喎

驚比老婆知佢話老婆知佢依家叫雞架嘛

hello 雞蟲

我都想問間屋係咪拍過av?
同老婆喺日本屋扑野咪幻想av情節

即刻聞到好大陣酸味

0.47你老婆係日本人

就係唔識溝先問你

死雞蟲

當香港h按1.x以為好抵時.......

想重刷了

英勇事蹟

跟住無限叫雞？

啲毒撚好恐怖

35年的房貸很安全
然後煤氣爆炸

有保險，唔使驚

老細同我一齊玩添呀

零首期，之後先供35年7700港紙一個月
香港就比完百幾萬首期之後再供35年15000蚊一個月

佢地少接觸外界

支持飛機陳有機會日本帶隊組團
毒撚haters真心可悲

講真，出名做野有邊個唔玩
不過要做到唔好俾人知姐

老細老婆呢？真係要send email比老細交流先得

好靚仔咩
咁多女受溝既
樓豬是咪好大條
開post教溝架妹得唔得

快撚d啦 講黎講去得把口好悶啊

支持叫雞陳組團帶毒撚叫雞

搞呢d好搵到錢
黑暗版杜如風

放心喎唔洗咁緊張護主

個post jm9

你咁樣做有乜嘢意義啫？你要搞破壞嘅話破壞人哋家庭幸福嘅話我真係唔知你心態係點。
係你個世界入邊只係你嗰一套就覺得係啱，人哋做嘅嘢就係錯，你呢啲道德批判為嘅係乜嘢呢？
想要其他人認同你有好多方法，做好自己往往比踩低人哋更加嚟得清高。

好似花師奶屋企

仲諗緊係咪ANDY片入面個陳飛機
HI

咪臭係！叫雞最清高！果個巴打都唔識野

支持叫雞陳 叫雞陳叫雞陳 叫雞陳叫雞陳 叫雞陳

做邊行
想轉職做日本人

你養唔養多雙隻貓？我識自己去廁所

地產

叫雞師

可以做按揭架

四四方方，是是正正，唔會三尖八角又斜又窗台又露台整埋唔等使嘢呃呎數，呢啲先係樓嘛

樓豬好型你老婆知唔知?

推爆雞蟲陳

我都係即刻諗起花師奶間屋

你去過日本做野就明 係日本旅行同工作係兩回事

有無人識食日本妹無數既飛機陳

入黎支持光明磊落飛機陳

你流咁多閃卡出嚟唔係破壞人地家庭幸福?

你幾時又自貼下？
上網都帶下腦阿唔該

唔識溝女冇得教

唔通人地問你點識朋友
三言兩語會做到溝通大師

笑死，咁睇落去似好男人呀嘛 唔好踢爆人啦

關你撚事咩肛交撚

死雞蟲
希望你死全家啦

你老婆有冇呀妹？

推到條死雞蟲陳飛機仆街冚家剷

係香港做野，都可以買番間日本物業玩下

好地地講緊主題硬係有 d 毒撚搞搞震。

日本搵錢都唔易

鬼唔知日本人做嘢文化咩
人地而加講長住啊 一定要工作？
有錢你吹得人脹

死雞蟲飛機陳

當有人生活過得比你好而你又唔認同時
有人就會出黎追擊

我見有巴打應該好崇尚日本文化
同時都好來溝到日本女

咁見到樓主又食女又做雞蟲
破壞左自己心入面既聖地
又香港人 又日本人 又日本文化
心有不甘咪會追擊

我都覺得樓主人品唔係咩好人
之但係大家入黎唔係同樓主做朋友
分享資訊

呢到變左罵戰
其實冇咩意思
除非樓主出黎玩人血饅頭
講道德

大家入黎係想了解日本房地產
私人恩怨咪出面自己打餐死

應該又會比佢話係打手 cum兄弟/雞蟲

人地老婆咩樣又關你撚事？
幾時貼埋你老母個柒樣阿

Sorry
岩岩話你唔用腦係怪錯左你
你都冇 又點用

條友做左咩黎，冇留意

ip都唔使check

第一日上網？
叫佢po樣就真係po樣咩
況且 po唔po都係樓主自己決定啦
都係嗰句 關你撚事咩

你係唱車仔歌果位？

加拿大啲一千呎好多都係得兩房一 den，所以感覺好大啫

香港依家啲一千呎可以間到有四間房

想知每年要俾幾錢稅？
係咪要搵條友去睇

淨廳都14.5

固定資產說大約125,000円一年

計實用面積

人唔笑佢自己都吠啦 克制

我都係睇日本樓資訊

大撚把人企道德高地, 講真人地食女關你鬼事
又唔係食你條女食你老母

今里附近？點解唔考慮買一戶建

冇錯。我同我老婆都好怕昆蟲，所以冇買。

小弟都係生野區住過，又平又舒服

生活氣息都唔錯

係咪日本人先可以借到咁盡
如果香港人過嚟做嘢買樓可唔可以供？

可以供款，但係永駐嘅話先至可以利率比較低，一般普通簽證好難。

自住就OK,無升值能力架
所以好多國家根本無土地問題

香港兩百萬淨係夠買個車位

大阪有冇啲香港人嘅交流谷

住緊中央區
近環狀高速，晚晚都好嘈

同班狗一樣

咁你哋怕唔怕雞蟲？

.......

應該問怕唔怕雞蟲食咗你老婆

即係幾錢港幣

0首期 日本老婆

點解我唔努力d

所以人地開左另一個post
呢到可繼續講日本樓

仆街
差d噴飯

大阪 一戶建推薦邊區？

你係咪唔識光明磊落點解
去查下字典啦屌

咁ching係自己改個日本名定跟老婆姓？

想問埋 一筆過買會唔會要俾多啲或者發展商想你供做按揭
（外國人無永住計）

成件事好撚7
正一雞蟲

多謝絲/巴打貼出黎
呢d男人好撚噁心

ネバーランド新深江ステイシス
地址：大阪府大阪市東成区神路４丁目６－１０

上面咪有巴打出左地址囉

連登好多呢d人，認同佢既都大撚把圍緊爐大家小心識你

So what ?

型，光明磊落

其實你應該做嘅
係繼續淨係講樓宇

私人野嘅你直接唔覆
你同佢哋講只會越沒完沒了

入嚟呢個post嘅人唔係想了解你私生活
但你唔爭氣繼續同佢地打泥摔跤
只會中咗個陷阱

最後呢個post除咗罵戰冇討論

柒咗就算啦
如果你俾啲創意仲有得同你玩

我喺度屌撚柒你
又關你撚事咩

你有撚創意咩 我而家屌柒你呀 你覺得唔關事呀嘛柒頭

明白

你過左去幾年？
買到先過去？定過左去租住先慢慢睇？

租左其他樓一年睇定d 先買，新手第一次買樓都應該要先租左睇定d 日本個市場點運作再買會比較好

而家進退兩難

過到去又唔知做咩生意好

咩學歷，幾歲，幾多錢呀，幫你度下

技窮搵到二手腦買未
你開始講野九唔搭八

係咪覺得最後回覆就係代表自己有理
拿 乖 比你

U grad 三頭
係香港做自僱人士

但可以Remote，到時唔使落手既保證到有2-3萬一個月既

可以最多帶球半過去

本來喺日本租樓，跟住想要大少少就買樓

讀咩科，你個條件咁好好鬆動夠做有突wor

京都市區屋仔大約幾錢

5000万円

N4

屌 完

有幾大？

lm

600尺左右

好鐘意呢啲屋 好簡約好靚

我都好鍾意

加油，你都可以擁有

出現了 等睇樓主撈唔掂死死地氣番香港

樓豬，屌你老母

因为我鹹濕

無日本人伴侶

成件事就唔同哂...

好鐘意日本廁所同浴室分開

樓主正垃圾
成日上連登晒女
屌你老母

屌你老母 樓係拎黎住 唔係拎黎炒
香港就係多你呢啲仆街

呢個先係重點

No la

支持樓主繼續分享日本買樓實況

屌你老母3唔識7既人叫雞關我撚事咩, 又唔係請埋我叫

利申: 想屌架妹

仲正過0首期

唔好怪佢 雞爺依家淨係識日文

有冇得分享下入行經歷？

同埋想知有冇摔數，辛唔辛苦

屌你相呀 叫埋你老母一齊睇啦柒頭

有無人識食日本妹無數既飛機陳

近排都有啲辛苦

笑撚死

屌你老婆

Where call g?

祝樓豬早日生野

食抗生素防aids 笑撚死

睇到成頭問號
性病大部份係病毒，點食坑生素醫？

你睇隔離個鋪 佢講野笑撚死

#625

落得bar 鋪 咁易溝 好大機會千人斬

有無人識食日本妹無數既飛機陳

嘩日本做房地產中介有幾多佣

落袋大約0.5%

痴線，你真係上衛生署個網睇吓先啦。完全調返轉

你又自己作野

真係懷疑飛機陳條友有皰疹二形
如果食抗生素就冇事，咁係佢天真

唔怪得咁善稿

HIV HPV 疱疹 呢啲全部都係病毒型
不如推廣食抗生素醫武肺啦

more

即係佢都係同andy9一樣係仆街冚家產

你做嘅野咁正確，幫你話比其他人知有咩問題

我就冇所謂，我旁邊嘅人我啲朋友或者同事就唔好搞佢哋

我而家講緊我曾樓嘅裝修心得分享，又關乜撚嘢集團式運作？你個垃圾鍾意睇就睇唔撚鍾意睇就走開啦。

性病剩係得呢三樣咩？如果我真係有病我都走咗去睇醫生啦，唔通自己開藥？
我講抗生素都唔係講性病，睇啲唔睇啲。

哦好呀大家千祈唔好搞到佢身邊既人呀！！！

平時連登仔就所有女人都係雞，而家就道德高地屌人

醫生識醫就得啦
佢大撚把錢 洗你擔心
你地連恥笑人既資格都無啦
同d話有錢人有做衰野既死窮鬼有咩分別
自我感覺良好覺得自己好清高？
唔係你揀唔做 係你根本無能力模仿
樓豬係個眼紅人既loser

岩岩先追post, 仲好有興趣，想問下多唔多香港人係大阪買樓，for 得閒去日本住返1年半載

其實樓主都係分享下野，關佢私生活咩事，係咪怪佢無係成人台開post開心share

嚇親
唔好玩啦，稻草人
你話個個眼紅係大阪做雞蟲
講出嚟好唔好意思架
一定係去旺角建興班雞蟲俾人眼紅啦，noted

拿，我紅眼ROLAND架

飛機陳你有幾多錢？睇過？ 百萬...羊？

病毒型一世潛伏 所以搵伴侶檢查下有冇呢啲「社會」病史

知你會咁講
好明顯唔係因爲佢叫g先被追擊啦
係唔抵得人地有錢又食好多連登仔傾慕既架妹先借叫g黎攻擊人姐
即使如此你地一樣做唔到佢 佢跑車都n咁多部

人哋真名上連登都係想賣樓姐，咁快踢爆人，仲點賺黑心錢叫雞

樓主偶像，咪理班人追擊
唸住買幾間收租慢慢係日本生活

記得搵樓主買呀，佢同大阪乞衣咁friend,唔知多唔多西城黑心盤喺手

露台做愛計劃？

眼紅佢個樣？ 定係身高？
巴打你不如列舉下，我真係諗唔明
學你咁講跑車n咁多部攞出嚟分享下仲好
好過分享香港人在日本叫雞心得，食處女人數
其實佢老婆知唔知佢咁變態次次影人全相，拍咁多片，close-up人哋個閪，東京熱D style

呢啲咁嘅時勢你開得咁嘅po
街邊路過都知你sale樓啦，高招啲啦ok?
唔通我淨係自住樓>10m要同你講？貼出嚟分享？

淨係識負評雙重標準到

咁樣好唔化算，都多香港人喺大阪買，不過普遍都係自己煮或者去收租，好少話旅行先過嚟住下。日本樓又唔會點樣升值

想睇close-up人地個閪嘅相

我真係想做咸片嘅導演。呢個係我夢想嚟嘅。至於我post自己住嘅樓佢真係真心想同大家分享。唔通我喺度開個post係唔會同我買樓咩？分享吓都唔得？

係鹹濕group我就分享鹹濕野，喺飲食group我就分享飲食嘢，喺汽車group我就分享汽車嘢，好簡單，只不過係要比人攞啲鹹濕野出嚟講都冇計。

太撚多道德撚，唔會分享了

過黎bnb住一 兩個月，都平過你買完間屋俾一年管理費 保險 日本好多雜費

有無人識食日本妹無數既陳啟榮飛機陳（2）

本身諗住唔移民，又想1年裡面揾半年去個鐘意既地方逃避下住下，係想有歸屬感果種感覺，所以咪咁諗

等上網揾多d資料，再計下數先

所以做人真係做好d, 咁就一世

如果真係日本長住租apartment 仲好
反正日本樓價只會向下升，每年收稅仲要維修

老婆是架妹?

樓主唔係叫雞王黎？咁都可以係連登上位？

升你老母臭閪咩

因為果個人唔係自己囉
網上兇狠 現實碌撚咁
唔知邊個笑邊個
人地都唔上心 生活又美滿轉頭就去食架妹啦
你地咪繼續網上 9up囉

呢個仲正想屈藍

殘體

語音輸入法出撚咗殘體。sorry

似乎好多人都揀大阪做落腳點
想問下如果唔係日本人係日本簽證打工
但係公司指派左去日本以外地區超過一年
咁樣仲計唔計要連續住5年或10年入面既時間？

正到仆街

日日去飛田新地

連續一年嘅話就唔計，一年入邊有180日嘅話就計

二姑

如果係外國人要俾幾多成首期呢？

想最易拎到永住權應該點做好

高度人才簽證

3-5成

有冇得分享下點入行地產

永住都係？

可以三成，利率比一般日本人高，大約四里

高10賠！

冇辦法，始終外國人佢都係驚你會離開。除非你人工條件好好，最低嘅都唔會低過兩里

都好，防止d香港人大陸人炒樓

同埋樓就真係用嚟居住唔係用嚟炒。

根本d樓多到炒唔起，之前去過門真南個邊睇apartment 先1百萬

嗰邊都算幾好，地鐵尾站出嚟都方便，基本生活配套齊全，就係好多整車店同埋夜晚都好多人飛車。

普通香港人買唔買到
唔使話乜野居留權
賣咗香港層樓
買黎走難都抵

即係連續一年都唔係日本就已經唔符合有5年或10年連續居住，直情攞唔到永住，定係純粹果一年唔計？
假設係日本做左3年野，同一間公司，然後指派左去日本以外超過一年，咁再返日本既話係咪要重新計過10年，定係會係第3年再繼續加上去呢？唔該晒巴打

買樓就乜嘢人都買得，但係居留權嘅話就另一回事。

唔係重新計過，只不過係你呢一年佢唔會計算入去，要在之後補返一年咁樣。

咩叫向下升

明晒，thanks

可以買到樓，就咁買但係你唔喺度住真係純粹擺喺度，除非你出租。

我鐘意睇你仆街咋嘛

呢頭話唔係賣樓，轉頭比人篤爆
連登真係多水魚比人呃架者

分開姓

唔會

本身都係做地產，去到咁啱有人請咁就做

咁啱有老細請我，咁我就做住先，不嬲都有少少地產經驗，冇摔數，算係比較自由，唔辛苦

扣埋稅平均收入幾多同埋同日本客deal唔難咩D 日文？同事間大家都係日文溝通？

老底扣埋税說230,000一個月。做地產主要都係靠傭金。

客人基本上都係大陸人。日本人好少買樓，買都搵啲大啲嘅公司。同事之間都係用日文，日文唔識嘅時候就死頂慢慢學。

其實日本住宅投資點？同香港比較的話

老實講就真係冇乜點升值，不過出租回報就唔錯。以前民宿都唔錯，不過而家旅遊業死晒，真係要等通返關同埋有遊客先得

唔升，但會唔會跌？
收租我當收15000蚊，會唔會好多雜費要7除8扣

管理費租客比，維修基金自己要比，越夠嘅樓維修基金普遍上越貴，另外每年仲要比一筆固定資產說，如果30,000,000円嘅樓大約120,000左右。

如果買市中心比較好嘅位置或者係比較大型嘅公寓唔會話點跌，有時可能仲有機會升，但係唔好期望咁大。

大撚把 買間三億屋麻
買間三千萬體驗窮人生活咩

我想問唱車路士之歌個陳飛機係咪你黎